聽日同女朋友去海洋公園玩全日，有冇咩要注意?

差唔多十年冇去過海洋公園哈佬喂
早排拎到張聽日既全日飛,可以玩埋鬼屋
而且今次同埋女朋友去 諗緊有冇D咩要準備

入面d野食會唔會太貴 洗唔洗買定野食野飲擺袋

巴絲們有咩建議

利申:本人鬼節出世，但唔怕鬼 不過女朋友好驚鬼

買定人壽

叫條女素顏

分分鐘嚇番啲鬼轉頭

去到咁遠，記得帶passport